嚴選火影最經典戰役

雖然最鍾意鼬神，但最鍾意都係小李vs我愛羅
大家點睇？

君麻呂打小李

鳴門 佐助 終結之谷

小李呢PART 真係超正

搞到即刻翻睇

有兩場wo

賀意打斑真係冇得輸

醉拳

第一次爆速>表蓮華>開5門>裏蓮華
成個鋪陳真係不得了

三忍大戰都正

係，但動畫做得麻麻地...
又短又崩壞

呀李打我愛羅真心正

佐助打呀大佬都正

自來也打佩恩

佐助打五影

冇啦其他好撚on9

動畫好7

算係忠實fans，但永遠叫唔出個四條友個名

帶土vs卡卡西

鹿丸打角都飛段 上下集
鳴人打佩恩
自來也打佩恩
小李打我愛羅 君麻呂
四代打面具帶土

左近 多由也 鬼童丸 長治

神人

多由也係男定女

賀意打摩駄羅
小南打帶人
自來也打佩恩

唔係次郎坊咩？

多由也用幻術姦鹿丸 你話呢

個肥仔唔係叫次郎坊咩？長治唔係丁次另一個譯名咩？

雞姦

唔係女咩...白先係男

有四代嘅戰役都好鍾意

動畫班無雙

長治

無再不斬

記得有套h漫係音忍佢地捉左火影班人，然後姦左佢地
最記得多由也踩佐助賓周
同一路鬧鹿丸一路俾佢插
有無人知邊套

我都睇過

個段痴撚線

佐助VS鼬

自來也 vs 六道佩恩 先係顛峰

小李打我愛羅
小櫻 千代打蠍

斑爺一出場單挑忍界聯軍同單挑五影果種霸氣果種型

最經典戰役 分享盃唔可以分享埋動畫集數 睇曬但想重溫下

班以一敵千 痴撚線

鹿丸對飛段

中忍考試鹿丸打手鞠

千代 vs 蠍
當時睇到佢開白秘技果時真係個心跳得好勁

柱間對斑
招千手神通

鹿丸好正
有得比多由也同手鞠S

有無link
揾唔返

好多神戰喎
再不斬
小李vs我愛羅
鳴門vs我愛羅
三忍大戰
寧次vs音忍
鳴門vs佐助（第一場）

千代+櫻vs蠍
自來也vs佩恩
鳴人vs佩恩
卡卡西vs佩恩
凱vs斑
初代vs斑

英文版唔好介意

櫻婆打蠍
show晒港女櫻跟綱手學到既野 好有驚喜

想睇

蝎打小櫻個度，雖然冷門啲，但睇翻蝎成長有啲心寒

打音忍真係幾好睇
但最正都係小李對我愛羅

小李 我愛羅 拳拳到肉打落我愛羅到好爽

鹿驚 vs 再不斬

有冇粵語link睇

粗眉老師vs 六道

小櫻同千代婆婆打蠍個場都幾正

鹿丸報仇
自來也之死

班無雙真係 第一次睇真係呆撚左

d沙跟唔上

其實影分身係我最唔擅長既忍術

呢場真係冇得輸

內輪駁對忍界聯軍嗰場

D香港譯名真係

呢個係tvb鳩譯啫

第一部果啲好多都正

唔係譯摩陀羅咩

摩駄羅，J2播嗰排有用過內輪駁呢個名，後尾轉返

無人講佐助打啊哥？

卡卡西 vs 宇智波帶土

打得好好睇

凱vs鬼鮫

我覺得打嘅時間太短

帶土對小南

呢場算冷門但其實唔錯

其實真係好正 小南識穿左帶土招吸收 但就算開哂大技 摩西分紅海 全海爆符都係唔夠帶土玩

人地一個外掛伊邪那歧就收左你檔

記得嗰陣有人問小南點解咁有錢
當你10蚊一張爆符都幾十億

一定要一打一？ 第十班打不死佬好正wo

之後帶土有一堆寫輪眼換
有冇講過點解

佢幫鼬太知屠村嗰陣都執咗唔少掛

七百話個女主只係發過個次威

其實係收藏嚟㗎咋，只不過佢用一伊邪那歧就可以替換
唔駛諗得咁複雜喎

凡係有鹿丸嘅都好正

呢招仲勁過二代嘅爆炸符召喚術

隻眼應該係止水既寫輪眼，團藏死後，帶土去執雞

重睇啦

鳴門打兜 第一次出螺旋丸

三忍大戰 不過兜勁得有d跨張

誇*

呢度意思團藏用埋止水隻眼嚟出伊邪那歧咁大晒？

佐助唔係不斷殺佢 殺到佢冇眼咩

其實好on9,團藏基本上係亂用寫輪眼

呢到意思係檀助臨死前自毀隻眼，所以帶土咪回收唔到止水隻眼，如果唔係仲使乜打仗，開別天神就完啦
至於上面紅字自己睇

基本上檀助用做伊邪那歧嘅寫輪眼全部都只係普通寫輪眼，根本冇用

但on9在佢連手裏劍都避唔到要用伊邪那歧

廢人 所以咪死囉

鳴人打寧次